四位義士 走啦！！ 下場仲要你地

走啦！我地仲好需要你地呀！！！
有無人拉埋佢地走呀？

推

勇武唔可以無左你地架！
睇人數 睇成效！
Be Water呀巴打
你地走無人會怪你地！！！

推呀屌 見唔見到呀？
有無人幫到手拉佢地出黎

難聽講句 留低就好似等被拘捕咁